拿拿臨online！

升空anytime!

當年廣告

呢隻驚好好玩 可惜出左冇幾耐執左

當年瘋狂賣廣告，無玩過都聽過呢句slogan，間唔中都會講下

其實幾好玩
但太快無哂人之後收左皮